將軍澳坑口日牛

差佬拎哂盾

好驚，以後唔敢幫襯喇

屌你老母 哩啲去得咁撚快

推

呢d就見人

柒到

冇浪費警力

最左條差婆係咪偷睇緊有咩食
想放工過黎食

拎盾做乜鳩

日牛為和心有限公司旗下餐廳，旗下餐廳品牌包括

日牛涮涮鍋專門店
道頓堀御好燒專門店
西佑定食屋
牛八和牛燒肉屋
牛八涮涮鍋專門店
京都抹茶庵
梅丘壽司美登利總本店

而家又咁撚快去到喎zzz

揸撚曬盾，捉黑社會又唔見咁積極~

Madam 個樣幾正

因為唔駛等鄉黑走

該火鍋店有完善嘅派籌方法

所以阿sir去打邊爐唔洗你教

即係食食下會有黑社會入黎打人呀？
以後唔幫襯喇

屌你老母琴日係元朗就調頭走
報埋警都唔出現
今日拎住盾即刻到
黑警你地落地獄啦

咩事？

坑口要人

日牛伙記話咁得閒遊行去食第二間囉
所以啲街坊去問候下啫

乜事

有無直播

be water 咗啦
前一日有個日牛嘅女職員
佢話啲示威者掛住示威就唔使食飯㗎喇
所以呢就有枱都唔畀佢哋
跟住就成功辣㷫咗將軍澳區居民呀